大圍站偷拍45歲女子裙底 29歲男被捕

鐵路警區大圍站，昨午6時許，警方接獲一名45歲女子報案，指懷疑在上址一扶手電梯上，被一名男子以手提電話偷拍裙底。

警方到場經初步調查，拘捕涉嫌遊蕩姓黃29歲男子。案件交由沙田警區刑事調查隊第四隊跟進。

識食

40 road

嘩 咁識食

wtf

休班？

狼虎之年

fact check先好喎
係咪又係啲廢老藍絲做野？

圖呢

休班警？

@卡奴

九成

重口味

45歲美魔女真係好撚正

棋